醫護罷工第一炮！接力罷！

警暴肆虐，政府懶理，一群前線醫護宣佈由昨日起無限期罷工

點解冇其他行業聲緩一齊罷？？？？
一鼓作氣 無限期大三罷！

機管局呢
好重要呀

公務員呢

龍頭因航跪左，難d

接力啦

最好係金融業！

機管局同因航無關係架

銀行業喺度
難啲 因為大部分人都想移民/坐享其成